%%% handoutUtfprTcc-cronograma-example.tex
%%% Simples exemplo do uso do cronograma na classe de documentação de TCC da UTFPR (PG)
\documentclass[cocic]{handoutUtfprTcc}

%\usepackage[brazil]{babel}		% pacote ja chamado pela classe
%\usepackage[utf8]{inputenc}	% pacote ja chamado pela classe
\usepackage[T1]{fontenc}		% pacote para acentuacao no pdf (opcional ao gosto do autor)
\usepackage{times}				% fonte times (opcional ao gosto do autor)
% (fonte arial opcional ao gosto do autor)
\renewcommand{\rmdefault}{phv}	% Arial
\renewcommand{\sfdefault}{phv}	% Arial

%\usepackage{graphicx}			% pacote ja chamado pela classe
%\usepackage{array}				% pacote ja chamado pela classe

\titulo{Exemplo de cronograma da classe de documentação de TCC da UTFPR(PG) - \underline{Opcional}}

\orientador{Orientador}
\coorientador{Coorientador - \underline{Opcional}}
\aluno{Aluno}
\alunoDois{Aluno Dois - \underline{Opcional}}
\tituloTCC{Exemplo do cronograma de reuniões com a classe handoutUtfprTcc}
\coordenadorTCC{Nome do Professor}
\data{\today \space - \underline{Opcional}}


\begin{document}
\imprimircapa

\begin{center}
	Horários mensais obrigatórios para o desenvolvimento do trabalho de conclusão de curso:
\end{center}

	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{1.2} % increase space between text and lines
		\begin{tabular}{|C{0.15\columnwidth}|C{0.15\columnwidth}|C{0.15\columnwidth}|C{0.17\columnwidth}|C{0.17\columnwidth}|}
			\hline
				Data & Horário & Local & Visto Aluno & Visto Professor \\
			\hline
					&	&	&	&\\
			\hline
					&	&	&	&\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{table}
	
	\imprimirassinatura

	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{1.2} % increase space between text and lines
		\begin{tabular}{|C{0.15\columnwidth}|C{0.15\columnwidth}|C{0.15\columnwidth}|C{0.17\columnwidth}|C{0.17\columnwidth}|}
			\hline
				Data & Horário & Local & Visto Aluno & Visto Professor \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
				 &  &  &  &  \\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{table}
	

\end{document}
